呼籲大家一視同仁，將CCTVB同驚犬劃一處理

大家唔好睇小一支筆、一把口、一個剪接鏡頭既威力，
傷害可以比身體physically中彈/受傷嚴重n倍，
嚴重性可以參考言語欺凌，
而家CCTVB係broadcast式言語欺凌緊我地，
有幾過份已經好多巴打開post討論左，唔再重覆。
而家CCTVB係嚴重影響緊我地風向同民意，
如果今仗打輸，
我想講CCTVB起碼係當中帶起over 70%既作用，
CCTVB絕對係居首功。
唔好睇小當中民意既作用，
民心民意絕對係首要，參考番《孫子兵法》始計，
一曰道，二曰天，三曰地，四曰將，五曰法。
道者，令民與上同意，可與之死，可與之生，而不畏危也。

我見連登居然仲有人想帶風向叫我地唔好搞前線cctvb記者比佢地影多d鏡頭，
就係為左萬一，
佢地唔覺意live到有警犬犯罪既鏡頭，
然後大家好似忽視左我地自己都有好多犯罪鏡頭比cctvb live到，eg挖磚、封cam、etc.
呢個point純粹只係雙刃劍，不值一提。

有人話cctvb係記者，享有新聞自由，
我想講香港市民都係享有集會、遊行、示威的自由，
我現在呼籲大家正式向cctvb宣戰(示威)，
咁大家就可以向CCTVB示威揸正牌做野。
(燈光組出動)

有理性撚話Final出街剪輯同報導係膠層既決定，與前線無關，
唔該你地將呢一套理論套用比驚犬，叫大家唔好再針對毅進仔，Focus番兩個指揮官同一哥。

總結，CCTVB新聞部係狗，係賣港賊，係全民公敵。

CCTVB新聞部係狗，係賣港賊，係全民公敵。

咪撚再搞小動作
記協都屌埋一份
舉牌係唯一可行

BTW，希望大家絕對、一定要尊重其他記者，
矛頭對準番CCTVB，
前線大部份記者都係非常專業，
甚至借記者身份幫我地擋左好多

多部Cam影住
呢件事就多一個紀錄 分分鐘係保障你

其他行家對示威者搞鳩tvb嘅行為都好憤怒
如果你再搞分化 記者都會心灰意冷

政府都譴責緊你地影響到市民同政府運作，
咁不如收皮乜都唔好搞？

亦都分分鐘多畫面比政府charge你

咪撚戇鳩啦你
衰過上庭未呀？

就算俾佢影到義士無犯法
CcTvb唔做證人唔提供證據
佢個鏡頭只會害人 唔會幫人

唔撚知點解 呢排會多咗咁多撚屌幫cctvb講說話

我重申一次

Cctvb嘅鏡頭同畫面

係唔會幫到我地！
只會害我地

我地要尊重採訪自由
之前7驚案,都係TVB出先
大家搞清楚有政治目的既係高層
而唔係揸機既前線

用下腦好冇？
冇記協我地一早仆曬街啦
小學雞小陣得唔得？

支持舉版

其實tvb斂剪裁、編輯既人先係更大敵人
起底組關注下

做野係記者，唔係記協
攝影記協主席前排先出賣完示威者

連登啲小學雞痴線少陣當幫忙啦屌
前日又係咁尋日又係咁今日又係咁

你重申一次？你邊撚個呀
我就係前記者行家 我識嘅每一個行家都屌緊呢件事
新聞界好團結 無人認同呢種行為

有理性撚話Final出街剪輯同報導係膠層既決定，與前線無關，
唔該你地將呢一套理論套用比驚犬，叫大家唔好再針對毅進仔，Focus番兩個指揮官同一哥。

我地而家係向CCTVB示威，有咩問題？定係要尊重新聞自由就唔可以向佢地示威？

你搞記者咪即係搞記協囉
冇記協你覺得啲媒體仲會有新聞自由？
共匪仲會俾你播開槍出街？

唔好搞前線啦，只會比人屌。唔幫襯啲播TVB嘅餐廳，或者係TVB落廣告嘅商家重好

監製係最仆街

搞到黎到你有成效，我地今場仗都已經輸左

你咁搞只會即刻令我地係新聞線上輸

未畢業唔好怪佢
整旗個班又係咁
搞新聞個班又係咁

你係咪搞錯左少少野？
新聞自由係基本法保障，
記協係當中係團結既作用，
但唔代表無記協無新聞自由。

正如示威自由唔代表一定要經民陣/泛民，
無左民陣/泛民我地一樣可以示威，可以集會。

另外你亦唔好轉移我矛頭，
我矛頭係CCTVB唔係記協，
唔好轉移視線！

推

已經輸撚左啦！
CCTVB係主流媒體，訓醒未？
有幾多個屋企人仲記得612既事件？

新聞自由係基本法保障
你自己都識講
屌你老母你班小學雞搞少陣事當幫忙啦仆街！

而家係正式同CCTVB宣戰(示威)，
咁當新聞自由同示威自由有衝突，
邊個大d啊？示威自由要讓步？

咁你咪搞鳩晒所有行家囉
打壓第四權你都真係戇撚鳩

用下你個閪腦諗下野
就算打杖個記者係敵國飛機文既人
都唔會有士兵去殺佢/阻止佢影相
我講咗咩你自己好好分析下
希望你唔好再咁中二病令到呢場輿論戰一直輸

請你唔好再轉移視線由打壓CCTVB變成打壓新聞自由
CCTVB不代表晒所有新聞行業

你話你係行家，你介唔介意影張員工證(遮所有重要資料)上黎證明下？只要你唔係CCTVB既行家，我都可以尊重下你既意見。

有幾難輸？
完全掌握主流媒體，
要你輿論戰輸有幾難？
定係你覺得係因為示威者做既野令輿論戰輸？
G20全球登報都係有負面後果，
記者要放大黎講有幾難？
嚴重影響國家經濟啊

岩啊，有d人剩係無限放大新聞自由，
所有人都絕對有權唔比人影自己，
呢個情況唔互相尊重先係搞分化。

打壓CCTVB絕對唔係等同打壓第四權，
唔好轉移大家視線，
除非有一日香港得番CCTVB一間媒體。

BTW，我絕對尊重記者(CCTVB除外)，
大部份前線記者都係非常尊業，
甚至有記者係用記者身份做擋箭牌，
幫示威者硬食左好多

唔係幫TVB
但再搞會有反效果

再唔理TVB我地已經輸左，
仲有野輸咩

咁多年都仲未撚訓醒，你比佢影足咪又左cut右cut咁寫你

只可以話太多人仲係太低估主流媒體既威力

由屋企，酒樓，茶餐廳入手

但記者好特殊，西方社會好重視，我地要贏埋世界嘅民意呀

唔好搞警察前線啦，只會俾人屌。

搞唔搞前線就自行決定啦，起碼睇住其他記者朋友唔好地圖砲

但共和黨支持者都冇咁搞CNN啦

支持萬眾舉牌屌柒 TVB

搞唔搞唔係前線決定
你咁搞係累全部示威既人

用腦分析

係，呢樣好緊要，要搞請唔好tk先。

底線係尊重其他記者

證明到未？你係現任記者(CCTVB除外)，我即刻收皮&道歉！
我講過我係絕對尊重前線記者(CCTVB除外)，你地有一班人咁專業，咁多義舉，前線記者出到聲，就算輸主流輿論都無所謂了。

其實係岩嫁，睇返樓上先發現有前線記者巴話 一致反對搞人，就算憎無線都要比面其他記者朋友

可否fact check？證明到係現任記者(CCTVB除外)既意見，我即刻收皮&道歉！
我講過我係絕對尊重前線記者(CCTVB除外)，你地有一班人咁專業，咁多義舉。前線記者出到聲，就算輸主流輿論都無所謂了。

我話自己係前記者行家
記者證就還咗比公司喇
立法會記者證都交返比立法會
我仲要係做最無資源但仲好有骨氣果個台
我無必要risk 暴露身份
信就信 唔信就算

搞小陣事當幫忙
旗又係咁新聞又係咁
好撚攰丫仆街

要將CCTVB由記協嘅保護傘下面揪返出嚟打
下次七一又好 另外搞個新遊行又好
所有標語都要對準CCTVB開火

影個證件遮晒樣同名，前線咁多人點樣暴露？
咁都唔肯好難信你，你既說話好多鍵戰都可以冒認去講。點證明係前線行家叫我地原諒CCTVB前線？

你係唔撚識字定係弱智
我講咗兩次 我係「前」行家
辭咗職就唔會有記者證

唔搞CCTVB已經輸左，
咩叫搞事？大家咩都唔好搞等下拖到71咩結果囉
繼續和理非遊行囉睇下香港人堅持到幾耐？又睇下幾多市民頂唔順你地長期示威屌柒你？
你係咪以為和平遊行就唔影響人？

搞前線記者係無撚用

你搞9 tvb 前線記者唔會令大眾市民知道tvb 做假新聞

我地係要用文宣 傳單 影片 大型遊行
話比市民知tvb 點樣做假

問題比唔比佢影足都會cut頭cut 尾，你有辦法確保佢100%影唔到咩?
佢可以匿天橋影，同人買片，或者用番舊片
同埋一陣唔小心搞到其他記者點算
其他記者影到你搞TVB記者，直播出街，有人覺得過左火點算。此po仲話同犬劃一處理，姐係請食蛋都冇問題? 自己諗呢D片段出左街D人點諗。同犬劃一處理真係過左火

你都好有道理，
示威者最嚴重代價係坐監，
而記者最嚴重代價都只係少一篇新聞出街，
或者live少幾秒鏡頭，
大家應該互相尊重各自難處。

唯獨唔一定要同記者同一陣線呢樣我唔認同，
無謂少個盟友，
始終現時黎講好多記者真係對我地好好，
我個人絕對係非常尊重

最起碼少個source比佢地影到佢地想要既畫面

請cctvb新聞部食蛋有咩問題？
用支筆攻擊你比起用支槍傷害你仲殘忍啊！
最起碼佢少個source無得剩係影自己想要既畫面

重點係記協出到聲就真係要小心。明白各位好嬲好憎TVB，但尼個位真係要收收火。 硬拼打不過，要用 軟招，要用奇策

證明唔到就收皮
得個講字你唔好話你係記協主席

你咪唔撚好信囉
你咪繼續分化示威者同記者囉
邊個最撚開心呀？

又轉移CCTVB=所有記者，
你技倆好肉酸

點解唔學台灣搞反紅媒大遊行

前線狗有暴力鎮壓，但前線記者好似無影D唔影D喎
咁槍口一致係咪應該對準電視台嘅幕後黑手？
表達訴求有好多方式：舉牌啦示威啦靜坐包圍啦罷睇啦等等
我唔係話前線記者攝影師完全無辜
但要知道前線記者既無傷害我哋，又無決策權
唔可以同狗相提並論

講真，我姿態係已經放到好低，只要證明到係前線記者(CCTVB)有咁既意見，我係唔介意即刻收皮&道歉！
重覆多次，我講過我係絕對尊重前線記者(CCTVB除外)，你地有一班人咁專業，咁多義舉。前線記者出到聲，就算輸主流輿論都無所謂了。

記者朋友都要體諒下，而家唔搞CCTVB我地係會輸，CCTVB係重中之重！

警犬記你老母同噴胡椒都唔係噴晒全部台嘅記者呀
點解記協要出嚟譴責佢哋?
因為你搞一個記者等於搞晒全部記者呀

舉牌 叫轉台/假新聞就夠
唔使做多餘野

前線記者根本企係示威者果邊
返到去搞剪點搞係採主同上頭話事
前線記者攝影師根本只係做份內事
但係你一搞鳩一個 令到全部行家好反感
我見到大部分行家口徑一致
維護前線比人搞嘅行家
我將呢個事實同你講
講嘅全部都係真話

我係做過記者，雖然只係一個小記者
採訪過佔中同政改同埋2016立法會選舉
你信就信 唔信就算數
但望住行家個個受晒氣心灰意冷
然後見到你仲喺到鼓吹呢種行為
仲要咁撚串 我先入嚟屌柒你

人哋記者有工會架
工會成員唔互保咁不如解散啦

你有辦法先將CCTVB記者由工會剝離的話
之後咪任你搞囉

好明顯大家都低估晒主流輿論既威力
用支筆寫臭你，比起用把槍殺左你係仲嚴重啊！

圖為七警事件被清算

沒cctvb條片會鋤得入七警？！

諗諗點解會有錄音流出？！

可以擺睇、擺買、
舉牌、中指 、唔訪問（或做有質數回應）

TVB同外面一樣好多黃絲（後生、父母輩）

發夢見過有主持上街抗議

話有員工聯署後比人抽後沒花紅、迫走人

屌員工都得、唔好物理傷害佢地

夢遊大家一定要保護自己呀！

要贏就唔好推前線員工去對立面。

我講多次，CCTVB係唔想影到七警，係Live鏡頭背後唔小心影到！
唔好再拎呢一點幫CCTVB講野！
CCTVB夜晚亦已經將畫面cut走左！

你講得岩

但你諗下你搞tvb，啲行家睇到會點如果一眾行家都怕左我地，或者憎我地，就真係俾共匪台得逞架喇

激光

我成個ig啲行家都係close friend story 到呻
搞到記者同示威者分裂
當權者最開心

唔搞CCTVB大家咪等輸囉
完全低估主流輿論既威力

要知道抹黑永遠比解釋係容易多十倍
而CCTVB亦有足夠既渠道去散播佢要散播既mesaage
你要搵義士企街企到幾多次先抹消到佢抹黑一次既效果？

你而家抹黑我扮記者
真係容易過我解釋十倍呀

我轉咗行邊到搵記者證比你呀？
根本強人所難 你屌人又洗成本
不過我屋企就有幾疊舊卡片
今晚你個post未沉咪等你同我道歉囉

咁尊重新聞自由，不如大家燈都唔好玩，拎電筒出黎新聞影到既畫面點都受影響/無咁靚

既然你知道輿論威力係幾咁強

咁點解你而家仲叫人去搞前線記者
令人聯想起黑警用棍驅趕記者呢一幕呢?

緊記！記者其實係人民嘅保護盾！

記協同前線記者跟黑社會一樣

完全唔理tvb做左咩衰野
一聲記者全部係一家人就顛倒是非

行動派全部退場算
叫中間派同記者social 算

你唔識搵個同感既記者朋友影出黎？

講真而家係你擋係前面唔比人搞CCTVB，
你以為阿豬阿狗都有資格做架兩？

唔搞CCTVB係會輸，
我尊重你地(前線記者朋友)，
但好明顯你態度同立場都無企係示威者角度考慮過

有point

因為再唔搞CCTVB我地係會輸！
抹黑容易過解釋十倍，
而我地發放消息既渠道係輸CCTVB十條街
唔搞CCTVB你想贏輿論戰？
係咪發緊夢

Cctvb前線記者一樣食胡椒噴霧，一樣比狗咬

吊剪接同高層先岩

攝影記協主席出賣完人
條賤種攝影記協成員仲phone in d100屌有成員黑心放料篤主席灰
根本香港記者就係黑社會文化,自己人幾pk都攬

分唔撚開，搞到你估我地唔想搞？

前線係佢既觸角，去除CCTVB既觸角佢起碼少個source可以砌佢想要既鏡頭

我對你屌tvb無意見
我係對你搞鳩前線記者有意見
分唔分得清楚?

絕對同意
點解要blame the victims？香港人先係受害者呀屌你

又黎將前線CCTVB記者等同於所有前線記者，你用夠呢招未？

屌高層沒問題！
擺買擺睇沒問題！
創意方法都得！

高層未震怒前亦有重播出街！

CCTVB有三千幾員工、

全部九成九正常香港人！

CCTVB有好多黃絲
CCTVB有好多黃絲
CCTVB有好多黃絲

你確定用物理阻採訪？
推佢地去對立面？！

世界上邊個地方會阻擋記者採訪？
我地阻人同大陸公安仲有咩分別？？？

唔怪得係香港做新聞做到咁撚霉
原來D記者咁低汁, 屌CCTVB = 搞全部記者 = 搞新聞自由

想問一般平民有咩權可以搞到無新聞自由
你個鏡頭影唔到野最多咪阻你工作
新聞自由依照係度, 因為你仲可以用筆寫, 你仲有平台發佈
屌我地平民妨礙新聞自由? 仆街你公司老頂先係妨礙新聞自由呀!!! 你地夠膽講你地無自我審查先出街?

咁你繼續啦
低估抹黑既效果最後攬炒姐

啱呀

咪就係學新疆武警咁去除佢嘅觸角啦
你以為打爆佢個鏡頭就唔會有嘢報咩
柒少陣啦

你唔畀人採訪 拍攝已經係妨礙緊新聞自由

同驚犬一樣，格硬要將害群之馬攬做一個整體，
CCTVB都算係新聞？
記者朋友仲記唔記新聞係要公正持平，不偏不倚，反映事實
你敢講CCTVB d新聞仲可以叫新聞？
你地要攬住班毒瘤我地都無說話好講，
我個人係極之尊重專業既記者(第4權)，
你話唔搞就唔搞。其他人我唔敢講。

你鼓吹暴力？
而家講緊用電筒唔比佢影到我地個樣啊

cctvb班狗應該檢討下自己

攝影記協主席出賣示威者
有份開會的記協發言人竟然打上d100屌有成員公開事件係立壞心腸

當你香港記者無恥護短,記協顛倒是非
仲無賴到屌人唔尊重你?
清理門戶踢走行業敗類係你記者責任

抵你人工低

係前線記者班契弟話邊個攪tvb記者就係攪我
玩完社團式護短又唔認?

D人話唔好搞tvb因為係傳媒一份子
On9!! 如果喺歐美呢d 叫外國代理人
有立場嘅官媒並不是傳媒!!
做假新聞在外國更會被起訴釘牌!!

雖然大家同一陣線，我亦都好認同你！
但唔好一竹竿打一船人，記者當中真係有好多義士！太多太多！好多仲係非常值得尊重！

exact7ly

可以擺睇擺買舉牌屌高層

說好的不分化！

用創意、贏民意！

我地打緊民意戰

諗諗東方文匯大公自然沒人睇

我屋企淨係睇now/rthk

係香港先會認同佢地咁既野都叫新聞
朝早出既同夜晚同完全唔同，自打嘴巴

而同行新聞界似乎忘記左咩係新聞應有既定位

好橋呀、縛電筒上頭盔防影到樣

唔同意 依家贏咗以後大把時間屌

你覺得效果有幾大？
人地係官媒，共狗出公數揼錢落黎維穩。
洗驚你無廣告？

睇收費電視/viu始終係小數，佢係主流媒體，知唔知咩係慣性收視？

證明仲有黃絲努力緊、踩少一腳就得。

唔屌你想贏？ 你睇左我主旨未？
永遠係民意為首，
無民意支撐其他所有行動都可以收得皮，
而家講緊抹黑比解釋容易既情況下，
我地發放消息既渠道又輸十條街，
你想企幾多日街去贏民意？

ha係害示威者,但成個界別都係屌篤灰者,更加有人供出篤灰護士
而香港記者係總動員攬tvb
呢個係分別

你行業的尊嚴係靠你自己專業去捍衛
而唔係威脅寫衰人,黑幫式團結

一個大話講十次就會變真話，
香港市民仲可以抵擋洗腦抵擋幾耐？
又仲有幾多人記得612?

而家係tvb口中既民意講十次好快就會變成香港既民意，唔好忘記大多數人都係隨波逐流，
當佢地真係意識到風向轉左就會牆頭草跟住擺，
佢地有批判思考就唔會睇CCTVB

唔好搞前線記者

給我一個理由

（我係黃絲：理性討論）
唔用實物阻人拍攝其他我沒異議

CCTVB員工都係香港人有好多黃絲

同atv 唔同、

佢係上市公司、沒人睇自然有人問責

我地有責任幫幫手、

開多啲99、31、32比屋企睇

1938年通過的《外國代理人登記法》是為了揭露在美的納粹秘密活動。法案要求，任何代表外國政府試圖影響美國決策者或公眾觀點的組織和個人須向司法部登記，披露其年度預算和支出、與委託人的關係、相關活動等，並定期提交最新資訊。彭博社引述知情人士稱，上述新聞機構須在發表材料中，披露自己是外國代理人的身份。

CCTVB記者要好好珍惜香港法律既漏洞呀
呢個係你地唯一既生存價值

對準高層就好

就係搞尻前線記者俾cctbb大造文章，中立同廢老一睇又是屌晒鬼，記協又會屌鬼，佢地現場拍唔到嘢，都照樣可以「製造」訪問。

諗清楚搞前線記者有咩咁大成效，人地會採取咩方式反擊？

抗爭者唔尊重採訪自由，搞到記協都唔撐抗爭者的話，仲有冇今時今時嘅地步？

都係嗰句，要搞就搞尻紅媒公司，影響佢地營運，帶動罷睇罷買之類，而唔係搞前線記者採訪。

tvb 打燈條友一直狂用燈照示威者,仲現場辱罵示威者攪亂社會

我想問講tvb得高層衰的人係咪覺得呢條友係高層

有二百萬上街、唔好低估香港人智慧。

（重覆講好攰）支持擺睇擺買用創意去贏民意

我地幫幫手轉31、32、99大家加油

就係搞尻前線記者俾cctbb大造文章，中立同廢老一睇又是屌晒鬼，記協又會屌鬼，佢地現場拍唔到嘢，都照樣可以「製造」訪問。

香港記者已經衰到講你再屌就造假屈你

你拉個高層出黎比我做鳩佢

叫行家解釋咩叫「製造」訪問
又捉到正無得狡辯

我哋用同一把尺、錯就要屌！

櫻上某某話屌任何一個前線就係同記者開戰wor

琴日有個post講袁志偉，可以睇返

其實香港記者比人捉到做賤野
就用兄弟姐妹論恐嚇受害人唔好追究都唔係第一次

唔好對tvb有幻想
有警犬片
都係看圖作文

無線新聞，出賣港人

認真問你一句
去搞cctvb記者 搵光射 唔比影
你覺得外國記者影到 live左
比cctvb cut頭尾再播
結果會點先？
你覺得外國記者會幫我地解釋cctvb問題？
定係廢老睇完會醒覺cctvb係仆街？
你確定結果唔係更加抹黑示威者？

記者,中間派,中產成日覺得示威者求緊自己
sorry,修例完成中共第一個玩9記者先

咪退場等香港700萬人一起分擔

都話唔好搞記者

你用laser ， 阻佢，咪同記你老媽，開槍打記者d黑警一樣？因為你自覺做緊錯野，唔想比佢影到

你搞其他記者，比記者影到，咁你想外國睇到時會點睇？會「知」cctv 係紅媒？我想唔會，只會知你係搞記者，同黑警一樣

啱呀

我好認同樓主話以民意為首，好認同唔可以放過任何紅媒，但應該用各種方式打擊佢地，而唔係阻礙前線記者拍攝。

因為新聞採訪自由係普世價值，搞前線記者直接影響民意，可以話係為抗爭者自掘墳墓。

重申重點，唔可以放過任何紅媒，但要用 阻礙記者採訪以外嘅方式

注意文中謬誤：
阻CCTVB記者=阻記者
用laser射鏡頭=黑驚開槍

咁cctvb停手未？

喺得呢度，個個都明CCTVB記者=/=全部記者
你好想打贏場輿論，大家都係。而要打贏，我地要知受眾係點諗野。
1. 「一般人」會唔會細心到去分CCTVB定NOW定CABLE記者? 唔會。咁嘅話，你搞嘅係邊個台就冇分別，只要示威者一出手，大家就認定我地係搞哂「所有記者」。
2. 我好明白你想佢少個SHOT得個SHOT，但另一方面，CCTVB要做你，唔需要有個SHOT，甚至唔需要有人在場，佢整個濕鳩新聞透視用archive片已經好夠做。所以，我係擔心偷雞唔到蝕渣米姐，畢竟會俾人影住我地Z主動出手搞記者。「主、被動」好重要，對大部分既人黎講，呢個係「官迫民反」同「暴徒一班」既分別；試諗下如果唔係612啲速龍上咁大隻好牌，後來圍警總會唔會咁少反對聲浪?
3. 大家而家定性唔到示威者，因為我地一時勇武一時又會放下身段。既然係咁就用盡佢，將記者由CCTVB度抽返出黎：我地可以試對CCTVB記者盡量友善，但將我地要講嘅野濃縮左，一LIVE就舉，借佢部機佢個台見街
其實諗點打呢場輿論戰真係好困難，因為呢場係開埠咁耐都冇人打過嘅仗，辛苦哂所有出心出力既人呀。

唔係一句屌我地和理非就代表有道理 一齊諗下點阻tvb好過啦
搵光射黎保護示威者大頭樣其實都work

個問題係你自己都識講cctvb係主流媒體，有幾多人係比佢影響緊你自己都識講
你走去搞鳩佢，佢寫出黎話比大家知示威者點對記者=藍既就直接再坐實我地係暴徒
其他記者唔buy =連中立媒體都動搖，影響埋中游民意

你覺得搞鳩cctvb會影響到佢幾多？佢報出黎會偏向番示威者咩
一步錯滿盤輸呀屌你，柒少陣啦

仲有話搞cctvb=搞全部記者 同警察攬黑警，中游睇我地咪又係1個累全家屌 ，雙重標準呀而家？

其實係一個策略問題

你依家咁做，係比緊子彈CCTVB去寫衰自己
其實有好多方法落CCTVB面，亦唔會招人口實
做咩要好似成班爛仔咁去圍人屌人呢？
大部份唔同意你既巴打，唔係唔同意反CCTVB呢個大原則，係唔同意個手法
你要反CCTVB做假新聞呢個POINT，應該由文宣方面去諗
你依家圍人屌人，觀眾得到既訊息，並唔係CCTVB做假新聞，而係有一班人兇神惡剎咁去對付一個揸鏡頭既人
如果你呢個行動既目的係同觀眾講「CCTVB做假新聞」，咁你個行動根本就帶出唔到果個訊息
相反，你進入左CCTVB設定示威者＝暴徒呢個角色配置，所以其實你係落入左人地個圈套

我相信反CCTVB係有更多聰明D既方法

另外，小心有人帶緊風向分化抗爭者同非CCTVB記者

去面有行家出咗聲 你回應未

非常有point既意見
Btw，我想提醒番係好多人比連登主流意見影響左，
低估左CCTVB對中間派既威力，
搵幾個市民扮主流聲音播十日，
好快中間派會信民意轉左，就會轉風向
唔好高估香港市民既智商

好感動樓主肯聽下人講

明白cctvb啲新聞有幾仆街，但係阻礙cctvb記者拍攝就只會引起其他記者既不滿，你咁搞只會失去宜家與記者友好既形勢，換黎既只係單純增加cctvb記者既採訪難度，加上宜家無辦法有效阻止cctvb做假新聞，咁樣搞唔值得

你唔搞佢都寫臭你(寫緊)
仲話咩累全家
一d大局觀都無

你明唔明唔係少一篇多一篇嘅問題，
係任何事都唔可以打壓新聞自由，
警狗衰咗呢樣野，你而家想學佢地?
就算佢係cctvb，但係佢身份係記者你就唔應該搞啊，屌!
係咪真係咁難理解。
你唔鐘意咪舉牌話佢作新聞，
但係唔撚好圍佢搞佢。

智者

唔係唔聽，問題係樓上d人堅係無point，一堆謬誤去引導點聽？格硬將CCTVB=全部記者，有腦既都唔會Buy

不如咁講，你走去搞班前線記者，佢更加唔會停手，只會俾位人入，之後再大造文章，適得其反啊師兄。三思三思。

又黎CCTVB=全部記者
打壓CCTVB=打壓新聞自由

要講呢句等CCTVB變左全港唯一傳媒先講

佢入到你，你覺得佢唔係搵緊位入你、做文章？

你咩事？

屌，你件事係咁就係咁，
點解打仗唔可以搞記者，
我只係搞一個敵國記者啫，又唔係搞全部。
係冇你搞一個唔係搞全部嘅概念。
係咪真係咁難明啊，屌

妨礙任何一個台或者報館嘅任何一個記者或者攝記進行正常採訪工作，基本等於搞晒成行...停手啊。

冇呀 可能係佢地打既字唔係長篇大論冇解釋清楚
或者咁講 佢掛住記者証 冇辦法
apple 立場 我地一定保護啦 因為佢幫我地撚走啲狗
cctvb幾on9我地知道 甚至cam man可能都係一個仆街做鳩我地 但佢有記者証 我地咪忍佢老味囉
你試下係暗角冇人影到佢會唔會比人做到仆街？
但係佢一日係在職記者 我地都唔會郁手咁解

大家都想係民意上再贏多啲 咪一齊諗橋囉
睇下
我重申並警告大家咪再叫無線做CCTVB！

唔好討論CCTVB，其實係個原則問題呀，係人權、民主、自由，係我地代表嘅價值，輿論戰上開始俾人攻呢樣啦！

真係屌你都廢撚事 你自己衝出去柒，搞鳩啲記者，咁樣直接俾曬位人哋入，仲要俾其他新聞媒體都影曬，根本無人會幫得你哋落。依家打民意戰啊！講極都唔聽！

你睇下外國人搞鳩d外國代理人有冇好似你咁？
人地唔係搞記者？

屌，你自己諗返吓個行為啦，打壓就係打壓，
無得只係搞一個，個行為性質就無變。
咁多人講撚咗咁耐，你都唔撚化。
你咪舉牌叫人轉台，話佢作新聞又好，
你圍佢，搞佢呢件事咪有問題囉屌。

咁你地對同行斷章取義報導表示認同?
台灣都反紅媒，我地反而唔可以表態?

唔搞cctvb你咪洗指意五大訴求，好快民心轉向等清場

台灣反紅媒都唔會直接搞鳩記者

想刺稻草人?
我叫你唔好圍，就咁舉牌，你話我地認同佢斷章取義，純粹講緊個手法啊。

岩啊，台仔都敢搞新聞記者，我地淆呢樣淆戈樣，幾多謬誤啊，有人敢話我地唔搞tvb係因為唔想佢更加落力寫衰我地，真係以為紅媒有得寫唔會寫，咩邏輯黎，前後調撚轉晒

應該咁講，對抗警方夠民心係因為警方可以代表暴政，但對抗CCTVB未算係，因為全香港唔係得佢一間傳媒，唔鐘意可以唔睇，當有一日變寡頭壟斷得佢一間，咁先搞佢就夠道理

CCTVB沒有一個是無辜的.jpg
係 佢哋係敵人 但要記得絕對唔好有身體碰撞或任何攻擊性行為
搞記者係國際公認唔做得既事
尤其係你依家又去領事館叫外國幫拖 又登報紙 612又屌黑警搞記者屌得咁痕
如果你地做返同樣既野一定會失去所有支持

支持唔好有身體碰撞或者任何攻擊性行為，好易落人口實

btw大家可以電筒照比大家認下CCTVB記者咩樣，小心唔好比佢影到你個樣都好緊要

正正係呢點冇人肯聽，一方面打出旗號係維護核心價值，一方面破壞緊核心價值，西方好重視架

你直接搞鳩tvb前線記者 唔畀佢哋拍攝 搵激光射9佢哋 無錯係幾爽

但之後? 其他記者影到無可能會偏幫你而唔報

其他人好辛苦先說服/用各種方法令屋企人睇報導中立的新聞台 結果打開新聞就睇到示威者咁對記者

其實依家冇人撐緊cctvb
只係大家對對抗cctvb嘅做法有唔同意見
個人就好反感用燈光嘅
但好支持舉牌
與其不斷重複cctvb有幾衰有幾衰
不如圍埋諗下點樣係對抗cctvb嘅做法上達成共識啦

警察局住要硬碰，但傳媒，可以用市場力量，可以有二百萬人上街，但唔可以令佢收視下跌？講唔通啦

啱呀, 之前有人提議過抵制TVB廣告商同圍TVB, 諗下仲有咩方法好過係度唔知嘈乜9

係呀屌 係咁比班熱血上腦屌9我帶風向問我係咪做cctvb

明白

但外面人睇係有機會咁睇

只係想想點可張依d 降到最底，免有給人口實

想想612當日，外國記者會報，佢中左蛋，同學們會馬上比水幫佢洗，所以人地係好感動

利申：黃絲，和理非

再重申一次
請佢食蛋本質上唔係問題
請佢食蛋比其他記者睇到/影到出街先係問題

成立新香港好過喇

其實可以學台仔發起一次反紅大遊行，
之後對CCTVB記者做咩都出師有名

先放大我地同CCTVB之間既矛盾，
咁後面做既野就有言論支撐

等你舉旗咋，等咩？

當你係前線搞鳩tvb記者嘅時候
其他媒體就會拍你點樣搞鳩tvb記者
無分對錯，純粹juicy
因為呢個行為就係一單新聞
之後嘅tag line就係
"示威者阻礙記者拍攝"
新聞一出，所有努力付諸一炬
然後再有抗爭，記者就唔會嚟跟
到時義士係前線比人打到仆街都無媒體報導

我覺得咁做好

1. 唔做比有心人有口實，阻新聞自由（其實CCTV 拍唔拍到，佢借片都可同你作文）
2. 同台灣一樣做反紅大游行，整張紅媒清單出泥，叫人知道（好似trivago 己抽 cctv 廣告）
咁咩係比較好做法？

呢d算係暫時討論左咁耐，
最可行亦都最快有效既做法。

希望多d noise推到民陣肯吹雞，
實在太多人低估左CCTVB既威力，
係我眼中CCTVB係比起警犬更大既敵人！

高汁

班人會話你係on9仔 or高級打手
佢地都睇唔明

我絕對明白你地之所以話搞tvb記者會比記者同業覺得係影響新聞自由既錯覺，
但問題出現，
大家思路應該係點樣去解決呢個誤解，
唔係放棄，
呢個係我地最大既敵人，
我敢講CCTVB比驚犬更加可怕，
溫柔既武器比起見血既武器帶起既傷害更加大，
係你地既思路狹窄左，
如果要出師有名，要輿論，
就應該係諗辦法去製造輿論，
凝聚起民眾發起一次反紅媒大遊行，
討伐CCTVB。

做完一次以後點搞CCTVB前者記者都無問題，
唔好話掟蛋，
掟屎都得

你都戇鳩
咩邏輯推論嚟
亂鳩咁嚟

樓主好感動
we connect
其實搵光射鏡頭是否太pk ，我又驚佢影9啲人大頭
除左舉牌 可以點做

係

所以想巴絲打諗諗，唔好依家搞毛記記者
因佢地都係記者
你諗諗其他記者係中立（其實大多數依家係企我地依邊多d), 但一搞毛記記者，咁佢地會係同一身份「記者」果邊

同埋，係奴隸聰出泥同記者講，及淋病出記者會，毛記前線都有問d 好尖銳既問題（問題係問完返出會唔會出番街）

同幾廿年有成日開住新聞，一開即問點解之前咁多毛記既走晒走rthk，再轉番去毛記睇睇即明

依家成日都係開 rthk 32

重有，我住九西，果樹有華為大office, 我最近有一晚食飯，同屋企人講，吊cctv d 「作」新聞 或 「紅」新聞，講睇都係睇 rthk 32 好，隔離條友，一直在聽，重即時好似做報告咁（我聽到佢微信緊普通話）

重有，尋日正義男條片，一句粗口都冇，但班狗比佢「吊」到聲都唔聲到，dup 頭走，依d就係最好既片比人可以用。同「我講野大聲唔代表我冇禮貌」一樣

真係要多d noise有次大型示威先，
呢個可以話係民意既基礎
多d noise反紅媒，參考台仔，
忍一忍，之後再射鏡頭？

有冇人企係隔離 做哨兵 一影就同下面大叫 tvb呀！ 等啲人遮樣 work ？

又引用番69、612、616學到既野：

先和理非上場製造輿論，之後搵岩機會勇武派出場

提醒所謂出場真係唔好有肢體碰撞，好蝕底！用電筒都夠玩

記協屌係因為有某d on9仔連tvb以外既記者都搞
之前淨屌tvb嗰陣記協係未出聲的

自己睇成員陳奕釗點幫攝記主席郭顯熙護航

其實你係想香港新聞自由，比中共打壓得唔夠快丫，定係想叫人幫手打壓加速死快D先會開心D？
其實講黎講去，唔該你睇透D，你可以係字句、言語、舉牌、服飾、或者唔接受佢地訪問，去針對無線既前線工作者，等佢地拍到片都未必敢播出街，但係唔該用下腦，阻止佢地拍，係連記者拹會都唔會容忍，同幫你，無論你背後有幾理直氣壯既動機，我個人覺得，無線新聞立場無錯的確係共黨宣傳機械，講黎講去，最直接宣泄不滿，就係直接去圍無線、直接去搵新聞部袁志偉表達，咪撚再叫人用肢體、電筒、遮鏡頭既小學雞手法去攪前線記者，要攪就齊心直接去攪無線同無線新聞部！唔該！

而家黎講危大過機，會得不償失
最好做好曬文宣同輿論，鋪好條路先
短期內都唔支持你去攪前線cctvb記者
一定要形造到一種比到人一種順理成章既感覺先得

發夢有朋友係現場話我知，621 626 兩次狗屋正門應該無人搞記者，其他我唔知，因為有我實屌，而家要搞cctvb記者都唔係你想搞就搞到，除晒牌，甩晒身份

我覺得要分情況
正常和理非遊行集會就舉牌但唔好阻佢
但有人行動𡁵 (e.g. 砌積木, 畫畫)，就一定係揀保護抗爭者

絕大部記者都好專業
佢哋就算影呢啲都會用wide shot，盡量唔影大頭
好多謝你哋

但我亦都見識過文匯大公cctvb專登走埋去對住人個大頭影
呢啲情況就唔好同我講新聞自由啦

同意
上少少已經講到希望造到台仔反紅媒遊行咁既效果
先掌握輿論，再搞佢地就順理成章

樓上班行家話郁文匯大公cctvb等於向全行宣戰
所以我呼籲行動者退場算, 香港人為保光環推後生去死

你睇邊句理解到？咁有趣？

麻煩咁多位巴打屌醒，
大家comment之前睇一睇呢段先

理解搞tvb前線會比人有示威者打壓新聞自由既錯覺，

要決定呢個關鍵問題，
我意見係最好搞番次反紅媒大遊行先！
其他例如搞CCTVB高層唔係唔搞，而係雙線進行！
而其他小動作其實效果不大，亦唔夠快可以達成目標。

唔知有幾多人睇得清而家戰爭既關鍵肯出黎遊一次

我想提醒，
要打贏輿論戰，
我地係唔可以唔搞CCTVB由得佢自由發揮！
因為對手係CCTVB呢場輿論戰我地係好蝕底，
佢係全港最大既主流媒體，
好多人接受資訊係全靠CCTVB，
所有民意都係佢話就好大機會比人感覺係真。
例如上次圍稅局既會計師張小姐，
已經顯示CCTVB係引導輿論既威力。
大話講十次就會變真，
CCTVB不斷咁轉移觀眾視線，
好快我地所有行動會變成阻礙市民生活而風向轉變，
加上抹黑比解釋係容易好多，係刻意剪接鏡頭，加之文字引導之下，大家唔好高估普羅大眾香港市民既批判能力。

我知好多巴絲其實清楚知道而家戰場已經由不合作運動轉為輿論戰。
上面好多巴絲屌醒其實小動作係無乜意思，
成效唔大，亦都影響唔到大局甚至容易比人引導去打壓新聞自由既不利局面，

大家有冇諗過堂堂正正推番次反紅媒大遊行？

我知好難，但巴絲幫幫手諗方法&做文宣
大家都唔想輸，其實大家立場係一致

cctvb係狗

其實記協比哂提示
唔好搞前線記者，對某媒體有意見應該直接同該間公司反映

前線班記者係好團結，你搞任何一個前線記者姐係同成個記協為敵，不如考慮下去將軍澳野餐

睇上少少，已經focus係將軍澳野餐呢樣野：

岩岩開左post，希望巴打支持。
推到民陣吹雞...
[輿論戰關鍵]CCTVB，反紅媒大遊行

你搞記者同班黑警驅趕記者有乜分別呀？你唔好L咁幼稚啦！用吓腦得唔得呀？你屌班黑警嘅野自己又叫人做！

其實我都好想搞CCTVB，但係人地植根太耐，除非佢成個新聞部集體辭職，如果唔係我都諗唔到可以點影響到佢

理解，但答左。覆之前追少少鋪

反紅媒遊行有冇得諗？

真心欣賞你地肯接受意見
搞遊行我覺得依家個民氣未必夠
或者可以諗下開番個FB page之類，專門MON 實CCTVB既假新聞同賣港行為，多D宣傳佢D衰格野
仲有起佢老細底，據聞CCTVB大股東係紅底，但係呢點好似冇咩人講
而宣傳對象，最重要係中年人同師奶，文宣一定要target呢D人

睇大家肯幾落力吹風，
民陣見到風向夠先會肯去做！
要靠晒咁多位巴絲
真的大家立場係一致，大家都唔想輸

你班記者狗又唔認再loop?
唔止人工低,而人格都卑劣

唔好鬧交理性d

明明tvb班仆街燈光打燈射示威者唔止一次
辱罵示威者的傳統更加係雨傘時已經有

比記協屈就為左唔得罪記者就無人敢開口講
其實幫得記協含撚不如含埋共產黨

共產黨好抽過記協先
為左所謂大團結就周圍含撚

我寧願政府修例都唔願意向高舉社團兄弟姐妹論的垃圾香港記者屈服

有好多野可以做

例如我夜晚襯家父訓左，開佢facebook like 哂立場，蘋果，有線同100毛，效果非常顯著

唔好下下諗住同人硬碰硬

呢d小動作其實效果唔大...一人就得一個家父，又有幾多人肯去做呢d小動作？

咁簡單都唔做左先

做撚左啦 我屋企人一早已經轉晒反政府

我都唔係記者，又唔識做記者既人，講理性d既分析都比佢話我係記者，依家d警狗同港共派睇到呢到，應該覺得有新計劃

片呢？你貼到條cctvb前線記者，辱罵示威者既片出黎，證據夠既，我會撐你！

agree, cctvb is toxic

Sor9 禁錯負評

喂 樓主 記者證就無喇
搵返啲舊卡片喇 係咪可以收皮喇?
唔好又話睇唔到title唔計果啲肉酸野呀

影到保示威者嘅鏡頭係偶然
但製造素材俾袁志偉搞鳩示威者係每刻都做緊

但鏡頭呢就始終要有嘅，所以大家搞CCTVB時唔好用啲會影響到其他記者嘅方法，照嘢/擋鏡頭呢啲唔值得再做，用返口號加跟住佢哋啲機舉牌都夠
同埋講到咁偉大，大把網媒倒貼出嚟提供鏡頭幫示威者啦，CCTVB員工唔使講到自己好偉大、冇份出賣抗爭者

示威者搞傳媒界嘅敗類就話以後唔幫示威者、寧願同港共同流合污
但政府警察嗰種keep住打壓就唔敢反駁

就算唔認同物理攻擊CCTVB員工，都冇可能講到再搞就幫港共唔幫香港人咁荒謬啦，香港人你冇份做？
真係想知你係邊度嘅前記者行家大公文匯星島定01？

我幾時講過再搞記者 記者就幫港共?
屌你想造鳩我?
我周好多香港人一樣上過好多日前線

出位之前可否爬左文先？

今朝唔係大大聲話道歉又收皮?

你自由望番清楚啦記者
現任兩個字識唔識解

我一直都只係話自己之前係記者
咁你又叫我影? 輸打贏要 肉鳩酸

記者連字都唔識

你係前記者，我可以尊重你意見，就係咁

你都幾膠架wo做記者做撚到你咁
邊個肉撚酸？失禮晒同行

你又唔係而家既記者，我講過我尊重而家記者，係因為我發夢係前者見過好多專業記者企係示威者前面頂左好多，
你所謂前任前左幾耐？乜都無幫手頂過？出黎攞光環？

識字未？做記者做到文盲咁可唔可以唔好衝出黎柒影衰記者同行？

同路既前仼記者 樓主已經被眾人既木魚、聖經、同愛感化左
明白你想表達既野啦

不過認為 錯要認打要企定 講得出做得到先係香港人🇭🇰
樓主 既然你愛香港 亦明白事理 請選擇點回覆呢位同路人

我係純粹理性既人，你有point我絕對buy你，
btw如果你做過d咩值得人尊重，我亦都會毫不猶豫尊重你，
但你望下所謂前記者既point，
比人反駁兩句就發脾四，同黑警有咩分別？
仲要理解能力有問題，一個記者讀文章唔係基本功課？

你都可以吹到一兩個示威者針對CCTVB但影響到其他記者嘅行為(仲要之後有道歉)做打壓第四權啦

係呀，你冇explicitly咁講呀，你冇話再整到記者，佢哋會特登影示威者大頭呀
但你講到就算係淨係整CCTVB記者，都係冇人認同呀嘛
咁你唔認同你會點呀？一係就繼續影，一係就收機唔拍㗎啦？咁你收機唔拍，用上面「少咗CCTVB部機=>益港共」嘅邏輯，咪即係幫咗港共囉？
你要用靠嚇邏輯，咪同你一齊用囉，又變咗做做鳩你嗱？

根本CCTVB同其他特登港共控制嘅傳媒，就唔應該都唔可以同其他傳媒比較，你哋做緊新聞，但佢哋係造緊新聞呀
都唔明點解你哋要喺度熱面貼冷屁股，自己貼埋去呢啲敗類度，而唔係去鄙視佢哋、疏遠佢哋

總之一句到尾
CCTVB嘅記者呢，影到保示威者嘅鏡頭係偶然
而呢啲偶然係上到一次午間新聞，轉頭都會俾袁志偉刪走嘅偶然
但製造素材俾袁志偉搞鳩示威者係每刻都做緊
呢個事實係所有CCTVB嘅「良心記者」都無法抵賴嘅

閱讀理解零分，真係影響晒同行記者

係咪仲想屈我抵賴？

我重申，我願意收皮&道歉係因為「現任」記者的確好多值得尊敬，特別係係呢一個染紅既世代。
而前記者，你prove到你身份，只係fact check，我可以因為你呢個身份尊重你意見，原因係你講野無理據，唯獨你這丁點身份令你言論多左少少說服力。

我一開始係話 我唔贊成搞鳩前線TVB記者
係因為我留意到行家們都好不滿好憤怒
我唔想鼓吹呢個行為分化到記者同示威者
我一直都話自己係前記者而唔係記者
呢點從來無含糊過
點解要提出呢樣野唔係想要光環
我想證明我有行家connection睇到大家點表態而非鳩嗡
然後樓主你就針對我前記者身份係咁叫我證明身份
你話我證明唔到就收皮 唔會聽我意見
到我而家影舊卡片上嚟你就話唔係現任記者就收皮
我一開始都話咗我已經無做
如果你覺得唔係現任記者就收皮咁今朝就唔洗咁惡叫人證明
你可以直接話唔會聽人意見就得
你就當我係一個普通網友
我從一而終咁表態話唔支持搞鳩任何前線記者
因為開咗先例 只要覺得個台唔啱心水就可以阻止人採訪
真係會後患無窮 記者以後做野無晒保障
要講嘅就係咁多

你望下人地講既elaborate既point同你講野既point
你由一開始既point都只係你前記者既身份，
咁當然要fact check啦
你做過記者，呢樣野唔係要我教番你？

如果你係都要我收皮&道歉，
好簡單咋，搵個同行上黎就得
被捕都唔怕，係網上落少少面有乜所謂，
現任記者受得起

你既文筆連當中點解CCTVB前線記者會引伸到全行都解釋唔到啊！
剩係用身份壓，咁當然要fact check la！唔洗我教你瓜？

佢一開始已講係前記者講左幾次
樓主一開始已經講話要係現仼cctvb記者
所以其實唔同線咁傾
不過佢都係希望感化樓主尊重第四權
樓主已經知道 並力推反紅媒遊行
而佢即使一早講左自己係前記者 都去左搵舊卡片
大家都明白既 講咁多 都係想同路人唔好似黑警咁低智姐
兩邊都有係咁講粗口 不過粗口都係黑警教記你老母既
一齊贏左個香港 佢地再出黎開片亦可

多謝幫口

補充番，我一直都尊重第四權(公正中立持平既新聞)
而總結既係，無大型輿論支撐直接搞CCTVB會比其他記者有打壓新聞自由既錯覺，同行有幾團結我唔知，亦都唔多認同呢一種攬抱毒瘤既風氣，但無可否認既係肯定會落人口實比人話示威者打壓第四權。

要解決呢一點，唯有先搞一壇大型遊行，之後先可以揸正旗號直接針對CCTVB。
正如 69和理非遊行，之後先有612勇武，出師有名

btw睇大家風向應該都搞唔成，大家連而家敵人係咩都睇唔清，仲比民陣分散去搞一個定左局既碼頭，輸輿論就輸晒一切。

而唔搞CCTVB就無可能贏輿論，咁簡單既推理邏輯都未搞得清，先兩層關係。

係呀 其實呢到個個都明白
係比林鄭搞到我地又記佢老母又性姐
CCTVB 大家都明白的 正如樓主都提議左個記者辭職後掟蛋或掟屎 我係比較支持比錢請支那人去佢屋企門口放屎的
呢啲記仇性既後續懲罰咪約定贏返香港後 再上黎公投眾籌囉

連登仔出idea同鍵戰 fb記者抄料 和理非港人和應
一定要贏返香港返黎
(我可能聽得太多聖詩 而加要努力用愛connect所有連登仔)

搞cctvb有咩對策？
圍tvb又比人屌話係刑事
有冇其他孔明諗下計

參考台仔，反紅媒大遊行，
今日香港，明日台灣。

台灣已經比我地早發現呢一個問題。

望住我地 佢地驚到瀨屎啦 不過都係太少人
唉 不過就算我地死 都希望台灣保住 最後淨土

岩岩發夢去完碼頭番黎仲要重覆係咁解釋當中利害關係

大家可唔可以爬下文，事實上無人想輸！

但睇見你地連敵人係邊個都唔知！

好多人口口聲聲話而家係打輿論戰，

但我想問大家憑乜野去同cctvb鬥？

人地係主流媒體，知唔知咩叫主流媒體，慣性收視啊？

靠把聲同佢鬥啊？

btw 邀請民陣攞光環啦
咪比佢地搞囉 佢地得返呢個用處

我都係咁建議！

但要民陣肯搞，

必須要多d巴打幫手吹風

人地見到搞得成，先會搞

唔係無端端唔會同你搏

人地目標係做show之後選議席

唔係幫我地贏呢場仗

只有我地自己帶風向

之後民陣先可以順勢帶頭拎光環

明唔明

如果你同意係必須搞CCTVB

咁大遊行就係事在必行

我上面都講過，和理非遊行之後，

我地對CCTVB前線做乜都得，

有輿論支撐你地唔好話掟蛋，中意掟屎都得！

亦都避開左記者有機會話我地係打壓第四權呢樣野

因為我地旗幟係反紅媒！

[輿論戰關鍵]CCTVB，反紅媒大遊行

yes sir 用台灣ppt 放風幫手呼籲反香港人係時候報恩 多謝對方係我地69612621時咁撐我地 我地都用反紅媒黎和應 兩地一齊用同一個名 迴響更大

btw 騎劫埋71遊行work唔work

we connect

有少少現成既文宣，如果真係吹風搞得成可以問下fb專頁個post主可否借用

上面個前記者幫cctvb洗咗成日地懶理性，結果都係收皮
雖然收皮嘅原因係因為又有一位烈士離開我哋 然後cctvb冷處理+部份傳媒再抹黑

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬